{
  "id_query": "25885274",
  "total": 17523,
  "total_current": 200,
  "max_score": 74.77292,
  "origin_question": "MÃ¡y e bá»‹ bong mÃ n hÃ¬nh vÃ  thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ khÃ´ng cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c  . Äem ra tgdd sá»­a dk khÃ´ng áº¡",
  "hits": [
    {
      "score": 37.263847,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 6 giá» cá»© thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng.khÃ³a mÃ n hÃ¬nh báº­t láº¡i thÃ¬ láº¡i Ä‘Æ°á»£c,nhÆ° váº­y cÃ³ pháº£i há»ng cáº£m á»©ng khÃ´ng hay bá»‹ sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n cÃ³ quÃ¡ nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n lÃ m mÃ¡y bá»‹ trÃ n ram, báº¡n vui lÃ²ng thoÃ¡t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.579842,
      "id": "32049805",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh vá»›i liá»‡t cáº£m á»©ng váº­y khi Ä‘em tá»›i tgdd cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh má»›i vá»›i sá»­a láº¡i cáº£m á»©ng cho mÃ¬nh khÃ´ng áº¡? Tráº£ tiá»n thÃ¬ trong khoáº£ng bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp chá»‹ nha chá»‹ vÃ  bÃªn em sáº½ bÃ¡o giÃ¡ sá»­a chá»¯a láº¡i cho chá»‹ sau áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.418873,
      "id": "22202112",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh bÃªn tgdd cÃ³ nháº­n sá»­a chá»¯a khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a mÃ n hÃ¬nh áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a dÃ¹m anh vÃ  bÃ¡o chi phÃ­ láº¡i cho anh áº¡.Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.240507,
      "id": "18655796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih há»i chÃ­t minh Ä‘ang dÃ¹ng iphone 6 plus .bÃ¢y giá» mÃ¬h dÃ¹ng thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng vÃ  váº¿t nhÃ¨o á»Ÿ Ä‘Ã¢tu mÃ n hÃ¬nh lÃ  há»ng gÃ¬ váº­y áº¡..? GiÃºp e vs",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng rá»“i áº¡ , báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra cá»¥ thá»ƒ vÃ  sáº½ Ä‘Æ°a ra hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.004213,
      "id": "30678965",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s cá»§a e bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng, e cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra tgdd sá»­a dc hk áº¡, (e ko cÃ³ mua dt á»Ÿ tgdd)",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Ráº¥t tiáº¿c Thegioididong khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a áº¡ , tuy nhiÃªn anh mang sáº£n pháº©m lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ há»— trá»£ sá»­a giÃºp anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.914137,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i em mua cÃ²n báº£o hÃ nh, nhÆ°ng sá»­ dá»¥ng hay bá»‹ cháº­m vÃ  Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh, nhÆ° bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng áº¡. Em cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra tgdÄ‘ gá»­i báº£o hÃ nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Náº¿u chá»‹ mua Äiá»‡n thoáº¡i táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn HÃ£ng Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c Lá»—i thÃ¬ má»›i biáº¿t cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay khÃ´ng chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.721338,
      "id": "21536897",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua Ä‘t sony XA1 vÃ  dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 90k (Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 6thÃ¡ng) á»Ÿ TGDÄ, dÃ¡n Ä‘Æ°á»£c 3tuáº§n thÃ¬ bá»‹ bong ra.  BÃ¢y giá» e Ä‘em ra TGDD cÃ³ Ä‘Æ°á»£c dÃ¡n láº¡i free k áº¡?  VÃ  e cÃ³ cáº§n Ä‘em theo giáº¥y tá» mua hÃ ng gÃ¬ k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ anh khÃ´ng cáº§n mang giáº¥y tá» gÃ¬ Ä‘Ã¢u áº¡. Anh chá»‰ cáº§n ThÃ´ng tin Sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ mua hÃ ng thÃ¬ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.040884,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 cÃ³ hay bá»‹ lá»—i váº·t ko váº­y Ad? Thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh nhÆ° Androi ko? ChÆ°a dÃ¹ng Iphone bao h.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TheoÂ tráº£i nghiá»‡mÂ cá»§aÂ mÃ¬nh thÃ¬Â khÃ´ng cÃ³Â há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ oÂ khÃ´ng bá»‹ lá»—i váº·t vÃ  Ä‘Æ¡Â mÃ n hÃ¬nh, tuy nhiÃªn táº§n suáº¥t bá»‹ lá»—iÂ cá»§aÂ mÃ¡yÂ nÃ y ráº¥t Ã­t, Ã­t hÆ¡n ráº¥t nhiá»u soÂ vá»›iÂ Android nÃªnÂ báº¡nÂ cÃ³ thá»ƒÂ yÃªn tÃ¢m chá»n muaÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.612974,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh em lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng tÃ¡t mÃ n báº¡t láº¡i thÃ¬ háº¿t cho em há»i bá»‹ lá»—i gÃ¬ áº¡ ad",
      "answer": "ChÃ o anh,anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.352644,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ hoÃ i váº­y nhá»‰? ÄÃ£ cÃ i Ä‘áº·t láº¡i rá»“i váº«n bá»‹? Náº£n !!!",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n em khÃ´ng thá»ƒ tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn em khÃ´ng biáº¿t sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i gÃ¬ áº¡. Tuy nhiÃªn náº¿u sáº£n pháº©m anh Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com, anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn Ä‘áº¿n cho anh áº¡. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.334846,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em khÃ´ng mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i Æ¡n tgdd nhÆ°ng giá» mÃ¡y em bá»‹ Ä‘á»©ng mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ em Ä‘Æ°a cho tgdd sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Trang!TrÆ°á»ng há»£p cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y ra Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»­a chá»¯a báº£o hÃ nh cho chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.438276,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mÃ¬nh há»i tÃ­ Ä‘c k áº¡? mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh dáº¡o nÃ y nÃ³ cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vuá»‘t Ä‘Æ°á»£c Ã­. cá»© pháº£i táº¯t mÃ n hÃ¬nh xong báº­t láº¡i má»›i khÃ´ng bá»‹ Ä‘Æ¡ ná»¯a, mÃ¬nh bá»‹ rÆ¡i mÃ¡y hai láº§n, cÃ³ pháº£i mÃ n hÃ¬nh sáº¯p há»ng k áº¡?",
      "answer": "ChaÌ€o chiÌ£Â DaÌ£ trÆ°Æ¡Ì€ng hÆ¡Ì£p naÌ€y chiÌ£ thÆ°Ì‰ tÄƒÌt nguÃ´Ì€n khÆ¡Ì‰i Ä‘Ã´Ì£ng laÌ£i maÌy vaÌ€ trong quaÌ triÌ€nh sÆ°Ì‰ duÌ£ng thÆ°Æ¡Ì€ng xuyÃªn tÄƒÌt caÌc Æ°Ìng duÌ£ng ngÃ¢Ì€m xem sao chiÌ£ nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn chiÌ£.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.17458,
      "id": "28166280",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em dÃ¹ng lÃ  6plus Ä‘Æ°á»£c gáº§n 1 nÄƒm. Bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng do mÃ n hÃ¬nh nhÆ° sau : cÃ³ vá»‡t Ä‘en gÃ³c trÃªn mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng pháº£i báº¥m nÃºt nguá»“n vÃ i láº§n. Em pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh hay lÃ m tháº¿ nÃ o anh chá»‹ tÆ° váº¥n giÃºp",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.08808,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng. MÃ¬nh phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ. KhÃ´ng biáº¿t cÃ³ pháº£i lá»—i lÃ  vÃ¬ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vÃ  TGDÄ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng keo chuyÃªn dá»¥ng Ä‘á»ƒ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Â Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra Ä‘Ã³ áº¡. HÃ£ng sáº½ thÃ´ng bÃ¡o trá»±c tiáº¿p cho chá»‹ thá»i gian vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.024925,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ n hÃ¬nh cá»§a nÃ³ bá»‹ hÆ° cáº£m á»©ng lÃºc Ä‘Æ°á»£c lÃºc khÃ´ng thÃ¬ pháº£i lÃ m sao.",
      "answer": "ChÃ o anh PhÃºc,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh hÃ£y mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm traÂ vÃ  há»— trá»£ cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.841167,
      "id": "26901650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i nguyÃªn nhÃ¢n iphone hay bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh lÃ  do nhÆ° tháº¿ nÃ o .e mang ra quÃ¡n sá»­a Ä‘c máº¥y hÃ´m dÃ¹ng ok xong láº¡i bá»‹ .",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n cÃ i nhiá»u á»©ng dá»¥ng nÃªn lÃ m bá»™ nhá»› RAM bá»‹ Ä‘áº§y khiáº¿n mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nhÂ , báº¡n hÃ£y gá»¡ bá»›t nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng vÃ  game hiá»‡n cÃ³ trÃªn mÃ¡y ra , sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.622442,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i tÃ­,mÃ¬nh dÃ¹ng iphone6 mÃ¬nh vá»«a nÃ¢ng cáº¥p lÃªn 11.4.1,giá» dÃ¹ng thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ ko cáº£m á»©ng dc,giá» pháº£i lÃ m sao háº£ shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.39223,
      "id": "26940259",
      "field_search": "question",
      "question": "E cÃ³ mua 1 ip6 cÃ¡ch Ä‘Ã¢y k lÃ¢u mÃ¡y thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ lag cÃ³ Ä‘á»•i Ä‘c k áº¡ thá»‰nh thoáº£ng thÃ´i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 khi cáº­p nháº­t iOS 11 thÃ¬ hiá»‡u nÄƒng sáº½ giáº£m Ä‘i Ä‘Ã´i chÃºt vÃ  Ä‘Ã´i lÃºc sáº½ gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t lag nháº¹ báº¡n nha. Hiá»‡n tÆ°á»£ng nÃ y lÃ  hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.305801,
      "id": "24681812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i bÃªn tgdd cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng ip 6 khÃ´ng áº¡? Cáº£m Æ¡n tgdd.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com chÆ°a kinh doanh mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng cho iphone 6 chá»‹ nhÃ©, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a cho mÃ¬nh chá»‹ nhaThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.09136,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 cá»§a em nÃ³ bá»‹ há»ng nut home Thá»‰nh thoáº£ng báº¥m vÃ o nÃºt Home nÃ³ dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c  Äá»™i khi khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c lÃ  bá»‹ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.815754,
      "id": "24549379",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua ip6 á»Ÿ tgdÄ‘ giá» mÃ¡y thi thoáº£ng bá»‹ máº¥t Ã¢m thanh vÃ  khÃ´ng má»Ÿ Ä‘Æ°á»£c trung tÃ¢m kiá»ƒm soÃ¡t trong á»©ng dá»¥ng, chá»‰ má»Ÿ Ä‘Æ°á»£c khi á»Ÿ mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh. Táº¡i sao váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng. Náº¿u váº«n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh tiáº¿p tá»¥c há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.77644,
      "id": "27760052",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mk cÃ³ sá»­a dt k a. Dt e bá»‹ rÆ¡i bá»ƒ cÆ°á»ng lá»±c vÃ  hÃ¬nh nhÆ° bá»ƒ cáº£ mÃ n hÃ¬nh h nÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ vs liá»‡t h e pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh hay s v ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh anh nha , anh mua táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  trÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ thay cho anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.413176,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mÃ¬nh há»i mua mÃ¡y cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh, mÃ  bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m vÃ   á»©ng trÃªn vá» mÃ¡y cÃ³ váº¿t cháº§y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c cháº¥p nháº­n báº£o hÃ nh khÃ´ng????",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡. Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ghÃ© siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªnÂ  bÃªn emÂ  kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin chi tiáº¿t giÃºp anh.Â ChÃ¢n thÃ nh cáº£m Æ¡n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.317514,
      "id": "29776557",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 5 mÃ¬nh bá»‹ hÆ° icloud Ä‘em ra tgdÄ‘ sá»­a Ä‘c k áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng má»Ÿ khÃ³a iCloud Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n cáº§n nhá» máº­t kháº©u iCloud má»›i vÃ o mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c chá»© khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o khÃ¡c cáº£ áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.316229,
      "id": "21649889",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh em bá»‹ vá»¡. Thay Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh yÃªn tÃ¢m áº¡, sáº£n pháº©m cá»§a anh váº«n Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh áº¡, náº¿u mÃ¡y cá»§a anh Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em thÃ¬ anh mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng sá»­a chá»¯a nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.092518,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thÃ¬ mÃ¡y lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ máº¥t cáº£m á»©ng lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y chÆ°a váº­y áº¡; vÃ  tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y má»›i xuáº¥t hiá»‡n thÃ´i hay tá»« lÃºc má»›i thay pin xong Ä‘Ã£ cÃ³ rá»“i áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.948639,
      "id": "17623316",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i sá»­a cáº£m á»©ng iphone 5 háº¿t bnhiu áº¡ Ä‘t e bá»‹ liá»‡t cáº£n á»©ng tks áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Tuáº¥n,Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nha anh,Â  tuy nhiÃªn náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh mang lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ sá»­a vÃ  nhÃ¢n viÃªn bÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho anh Ä‘Ã³ áº¡.. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.873955,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»‡t tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡, cáº£m á»©ng váº«n ráº¥t tá»‘t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ theo nhÆ° hÃ¬nh áº£nh báº¡n cung cáº¥p mÃ¬nh khÃ´ng tháº¥y vá»‡t tráº¯ng máº¡ báº¡n Ä‘á» cáº­p áº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº§n Ä‘á» vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cáº£m phiá»n báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.829811,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dÃ¹ng ip5s mÃ  bá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i,dÃ¹ng Ä‘c thá»i gian mÃ¡y cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ ko báº¥m hay cáº£m á»©ng gÃ¬ Ä‘c.cho há»i nguyÃªn nhÃ¢n vÃ¬ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n thay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ cÃ¡c cá»­a hÃ ng ngoÃ i hay sao váº­y, náº¿u váº­y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khi thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng lÃ m xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n nha, báº¡n mang mÃ¡y tá»›i láº¡i nÆ¡i Ä‘Ã£ thay tháº¿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.718237,
      "id": "30282240",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lÃºc khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng dáº§n xuáº¥t hiá»‡n nhá»¯ng Ä‘Æ°á»ng káº» sá»c rá»“i Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh, bá»‹ liá»‡t cáº£m á»©ng gÃ³c pháº£i. Mong QTV giÃºp áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.663101,
      "id": "21441294",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i ip cá»§a mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng ki vuá»‘t Ä‘Æ°á»£c pháº£i táº¯t phÃ­m nguá»“n báº­t lÃªn láº¡i Ä‘Ã£ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y sá»­ dá»¥ng lÃ¢u khÃ´ng táº¯t á»©ng dá»¥ng ngáº§m nÃªn lÃ m cho mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ vÃ  xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n nha, khi báº¡n táº¯t mÃ¡y má»Ÿ láº¡i thÃ¬ mÃ¡y trá»Ÿ láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng tá»‘t hÆ¡n vÃ  hoáº¡t Ä‘á»™ng á»•n trá»Ÿ láº¡i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.656113,
      "id": "21699912",
      "field_search": "question",
      "question": "DT cá»§a e bá»‹ sao mÃ  Ä‘ang dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng xong bá»‹ thoÃ¡t ra vá»›i Ä‘en mÃ n hÃ¬nh váº­y.ip7 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.587408,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tá»± cáº­p nháº­t táº¡i nhÃ  Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ hay pháº£i Ä‘em ra tiá»‡m cáº­p nháº­t . E sá»£ bá»‹ treo mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tá»± cáº­p nháº­t báº±ng cÃ¡ch vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> cáº­p nháº­t pháº§n má»m, báº£n cáº­p nháº­t nÃ y tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i an toÃ n nÃªn náº¿u mÃ¡y chÆ°a jailbreak thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÃªn nhÃ©ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54338,
      "id": "22625755",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i e bá»‹ máº¥t vÃ¢n tay cÃ³ sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ náº¿u iPhone bá»‹ máº¥t hay hÆ° vÃ¢n tay khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o sá»­a Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Náº¿u sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua bÃªn mÃ¬nh cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh báº¡n vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ghÃ© Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ chuyá»ƒn mÃ¡y vá» hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.234642,
      "id": "21611783",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n cho mÃ¬nh há»i iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh lÃºc Ä‘Æ°á»£c lÃºc khÃ´ng?? Mik ráº¥t bá»±c bá»™i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.206512,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chÃ o ac. mÃ¡y e má»›i mua nhÆ°ng bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh  há»i e cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Dáº¡ hiá»‡n táº¡i thÃ¬ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ lÃ  lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ hÃ£ng khÃ´ng há»— trá»£ báº£o hÃ nh chá»‹ nhÃ©. NhÆ°ng hÃ£ng váº«n há»— trá»£ sá»­a chá»¯a vÃ  thay mÃ n hÃ¬nh giÃºp chá»‹ áº¡. Náº¿u nhÆ° sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ mua táº¡i há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a ngoÃ i ra chi phÃ­ sá»­a chá»¯a thÃ¬ hÃ£ng sáº½ liÃªn há»‡ Ä‘áº¿n chá»‹ nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.022919,
      "id": "20245294",
      "field_search": "question",
      "question": "Game LiÃªn QuÃ¢n vÃ  Au Speed áº¡, khi chÆ¡i liá»‡u cÃ³ tá»± out ra ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘Æ¡ khÃ´ng?",
      "answer": "Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t 2 tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.99452,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em má»›i mua ip6 32gb bÃªn TGDD vá» dÃ¹ng chÆ°a Ä‘Æ°á»£c 2 thÃ¡ng mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bong váº­y pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.838284,
      "id": "20245315",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chÆ¡i Au Speed liá»‡u cÃ³ Ä‘Æ¡ vÃ  tá»± out ra ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y tÃ¹y theo hoáº¡t Ä‘á»™ng trÃªn mÃ¡y cá»§a báº¡n. Náº¿u cÃ³ quÃ¡ nhiá»u á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cáº§n thiáº¿t lÃ m Ä‘áº§y bá»™ nhá»› hoáº·c hoáº¡t Ä‘á»™ng cá»§a báº¡n quÃ¡ náº·ng, mÃ¡y khÃ´ng xá»­ lÃ½ ná»•i váº«n cÃ³ thá»ƒ bá»‹ Ä‘Æ¡ vÃ  out ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh báº¡n nha.Báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Thegioididong.com tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y Ä‘á»ƒ cÃ³ cáº£m nháº­n chÃ­nh xÃ¡c trÆ°á»›c khi chá»n mua báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.688257,
      "id": "30244086",
      "field_search": "question",
      "question": "Äang chÆ¡i gane bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao ?",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. anh vui lÃ²ng thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao anh nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.669594,
      "id": "20714558",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ rÆ¡i viá»n mÃ n hÃ¬nh hÆ¡i báº­t ra mang Ä‘áº¿n tgdd cÃ³ gáº¯n vÃ´ cho e Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh HÆ°á»ŸngTrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t, nhÃ¢n viÃªn bÃªn em sáº½ xem vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.4719,
      "id": "20957650",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c 2tuáº§n giá» mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃ´ bá»¥i á»Ÿ 1gÃ³c vÃ  giá»¯a mÃ n hÃ¬nh. Váº­y cÃ³ Ä‘á»•i láº¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anhNáº¿u mÃ¡y bá»‹ vÃ´ bá»¥i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ Ä‘á»ƒ Ä‘á»•i láº¡i anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i xem sao áº¡. NÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘Æ°Æ¡Ì£c mua mÆ¡Ìi taÌ£i Thegioididong.com vaÌ€ biÌ£ lÃ´Ìƒi tÆ°Ì€ nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt, bÃªn miÌ€nh seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 sang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m cuÌ€ng model trong thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u tiÃªn nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.415606,
      "id": "27116172",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh co con 5s nÃºt fat home bá»‹ liá»‡t, mÃ n hinh bá»‹ Ä‘Æ¡ thÃ¬ cÃ³ sá»­a Ä‘c ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c vá»›i trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a giÃºp mÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c áº¡, anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ mÃ¬nh chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng kiá»ƒm tra áº¡, sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o káº¿t quáº£ cá»¥ thá»ƒ cho mÃ¬nh anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.28546,
      "id": "26450327",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ¡y hÃ´m chá»§ nháº­t. Mua vÃ i xÃ i á»©ng dá»¥ng facebook cá»© 5p lÃ  bá»‹ vÄƒng ra. Rá»“i cÃ²n bá»‹ Ä‘á»©ng mÃ¡y. MÃ¡y bá»‹ lá»—i pháº£i khÃ´ng báº¡n? Äá»ƒ mÃ¬nh Ä‘em mÃ¡y ra Ä‘á»•i chá»© mÃ¡y váº­y sao xÃ i áº¡ haizzz",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ trÃ n RAM, Ä‘áº§y bá»™ nhá»› hay xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng báº¡n nhÃ©, báº¡n kháº¯c phá»¥c theo cÃ¡c bÆ°á»›c:- ThÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m .- Gá»¡ bá»›t 1 sá»‘ á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cáº§n thiáº¿t- Khoáº£ng 2-3 ngÃ y báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i láº¡i.LÆ°u Ã½: Khi dÃ¹ng nÃªn thÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m Ä‘á»ƒ trá»‘ng RAM hÆ¡n giÃºp mÃ¡y cháº¡y tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.25174,
      "id": "30248930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i. Sao e vÃ o á»©ng dá»¥ng chá»¥p hÃ¬nh b612, hay snow lÃ  bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ¡y ko chá»¥p Ä‘Æ°á»£c áº¡. NÃ³ cá»© Ä‘á»©ng váº­y ak. Táº¥t cáº£ cÃ¡i khÃ¡c thÃ¬ vÃ o bÃ¬nh thÆ°á»ng. E cáº£m Æ¡n áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u Ä‘Æ°á»£c báº¡n thá»­ cáº­p nháº­t láº¡i báº£n má»›i cá»§a cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nÃ y- khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra láº§n ná»¯a xem sao báº¡n nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.183525,
      "id": "21910618",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ n hÃ¬nh iphone 6 bá»‹ vá»¡ tá»± Ä‘em lÃªn trung tÃ¢m apple sá»­a cÃ³ láº¥y ngay dc ko záº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng thá»ƒ cháº¯c cháº¯n cÃ³ láº¥y Ä‘Æ°á»£c ngay khÃ´ng anh nhÃ©, anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.044525,
      "id": "27907585",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ hÆ° vÃ¢n tay tgdd cÃ³ sá»­a k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n mua mÃ¡y Ä‘Ã³ bÃªn Thegioididong thÃ¬ báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t chuyá»ƒn mÃ¡y báº¡n qua HÃ£ng Ä‘á»ƒ sá»­a chá»¯a báº¡n nhÃ© .Ráº¥t tiáº¿c bÃªn Thegioididong chÆ°a cÃ³ dá»‹ch vá»¥ sá»­a chá»¯a áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.019768,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Máº¥y em iu 6 bá»‹ rÆ¡i vá»¡ máº·t mÃ n hÃ¬nh nhÆ°ng bÃªn trong van cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c. Em phai thay gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y cho anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.92953,
      "id": "24737002",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e  gá»i Ä‘i cá»© bá»‹ Ä‘en vá»›i nhÃ¡y mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng táº¯t Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao cáº¥y da",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. Báº¡n giÃºp mÃ¬nh thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.742252,
      "id": "20245306",
      "field_search": "question",
      "question": "Game Au Speed vÃ  LiÃªn QuÃ¢n, khi chÆ¡i cÃ³ tá»± Ä‘á»™ng out ra ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh hay Ä‘Æ¡ khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "Náº¿u bá»™ nhá»› ram cá»§a mÃ¡y bá»‹ trÃ n thÃ¬ sáº½ bá»‹ thoÃ¡t game, giáº­t vÃ  lag nÃªn trÆ°á»›c khi vÃ o game báº¡n táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m trÃªn mÃ¡y vÃ  vá»›i game Online thÃ¬ káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh Ä‘á»ƒ trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.654915,
      "id": "25961830",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i iphone 6 nÃ y e xÃ i bá»‹ hÃºt wifi yáº¿u váº­y e váº­y e Ä‘em Ä‘áº¿n TGDÄ sá»­a hay thay Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ?  VÃ  náº¿u thay chÃ­p lÃ  bao nhiu áº¡k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p cá»§a báº¡n, ráº¥t tiáº¿c do mÃ¬nh khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn khÃ´ng thá»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.64397,
      "id": "25685541",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 32gb mÃ¡y bá»‹ lá»—i massager vÃ o thi thoáº£ng bá»‹ Ä‘áº©y vÃ  Ä‘Æ¡ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ gá»¡ bá» á»©ng dá»¥ng Ä‘i táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng vÃ  kháº¯c phá»¥c trÆ°á»›c xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.6207,
      "id": "28130356",
      "field_search": "question",
      "question": "E xin chÃ o ad áº¡ e cÃ³ chiáº¿c iphone6 16G .lÃºc thÃ¬ báº¥m Ä‘Æ°á»£c lÃºc thÃ¬ bá»‹ Ä‘Æ¡ ,loáº¡n mÃ n .e k biáº¿t táº¡i sao láº¡i nhÆ° váº­y áº¡ khÃ´ng biáº¿t thÃ¬ sá»­a háº¿t bao nhiÃªu váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh em khÃ´ng thá»ƒ cung cáº¥p thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho anh Ä‘Æ°á»£c anh nha. Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a cho anh. Khi hÃ£ng bÃ¡o giÃ¡ sá»­a chá»¯a vá» Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ vÃ  thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh, anh nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.60608,
      "id": "19860240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng xoay video mÃ  nÃ³ láº¡i xoay cÃ³ 1 ná»­a mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao váº­y ğŸ˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.317625,
      "id": "27575352",
      "field_search": "question",
      "question": "em má»›i mua hÃ´m 12,5 á»Ÿ tgdd ThÃ¡i BÃ¬nh, nhÆ°ng giá» bÃ n phÃ­m thá»‰nh thoáº£ng Ä‘Ã£ bá»‹ liá»‡t, nÃºt home cÅ©ng lÃºc hiá»‡n lÃºc khÃ´ng. cho e há»i nguyÃªn nhÃ¢n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.277082,
      "id": "29593454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, nay em cÃ³ lá»¡ Ä‘Ã¡nh rÆ¡i ip6 xuá»‘nh Ä‘áº¥t, má»™t há»“i lÃ¢u cáº§m lÃªn bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh nhÆ°ng nÃºt home nÃºt nguá»“n váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng Ä‘Æ°á»£c, lÃ¢u lÃ¢u Ä‘Æ¡ xog láº¡i bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ em cÃ³ nÃªn ra tgdd Ä‘á»ƒ sá»­a khÃ´ng a, hay Ä‘á»ƒ vÃ i hÃ´m lÃ  tá»± háº¿t",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh thá»­ dÃ¹ng mÃ¡y thÃªm má»™t vÃ i ngÃ y Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra xem cÃ³ cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng áº¡, náº¿u cÃ²n diá»…n ra thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.256672,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i ip cá»§a em bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a, e nháº­p tÃ i khoáº£n icloud vÃ  xÃ³a khá»i thiáº¿t bá»‹ ra icloud váº­y Ä‘em ra tgdd má»Ÿ Ä‘c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ má»Ÿ khÃ³a mÃ¡y áº¡. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo bÃ i viáº¿tÂ Â báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.207129,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c lÃ  sao váº­y áº¡, em mua mÃ¡y vá» Ä‘Æ°á»£c 3 thÃ¡ng mÃ  nhiá»u lÃºc muá»‘n nÃ©m luÃ´n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng cháº­m vÃ  lag Ä‘Æ¡ mÃ¡y nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.20406,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao mÃ¡y em thá»‰nh thoáº£ng láº¡i máº¥t cáº£m á»©ng áº¡. Em pháº£i táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i má»›i cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng tiáº¿p !!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y cÃ³ lá»—i pháº§n má»m táº¡m thá»i ,anh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.051022,
      "id": "21639946",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh bá»‹ lá»—i ad biáº¿t cÃ¡ch sá»­a khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o trÃªn thÃ¬ báº¡n Ä‘ang restore mÃ¡y hay Ä‘ang thá»±c hiá»‡n thao tÃ¡c gÃ¬ váº­y áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.00438,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao mÃ¡y Ä‘ang nhiÃªn khÃ´ng bá»‹ sao cáº£ sáº¡c bthg tá»± nhiÃªn bá»‹ sáº­p nguá»“n khÃ´ng báº­t mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng lÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y xong nÃºt home cÃ³ cáº£m giÃ¡c ráº¥t nÃ³ng Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao láº¡i nhÆ° tháº¿ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n thá»­ cáº¯m sáº¡c cho mÃ¡y khoáº£ng 30 phÃºt sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.939938,
      "id": "23660470",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh bá»‹ gáº¡ch chÃ©o cÃ³ cáº§n thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.892948,
      "id": "27671749",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i cá»§a em bá»‹ dá»c ngang Ä‘enthÃ¬ lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡ ? Sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh vÃ  chi phÃ­ sÆ¡ bá»™",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng nÃªn kháº£ nÄƒng lÃ  báº¡n cáº§n thay mÃ n hÃ¬nh , giÃ¡ thay sáº½ Ä‘Æ°á»£c HÃ£ng bÃ¡o sau khi nháº­n mÃ¡y kiá»ƒm tra báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.879515,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua má»›i bá»‹ há»Ÿ giá»¯a mÃ n hÃ¬nh vÃ  viá»n nhÃ´m cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i má»›i láº¡i khÃ´ng qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone cá»§a anh Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ lá»—i ká»¹ thuáº­t tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.820269,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»Ÿ mÃ n hÃ¬nh giá» thay háº¿t nhiá»u khÃ´ng ah",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.712013,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em iPhone 6 32G e mua dÃ¹ng dc tgian bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»ƒm má» nhá» á»Ÿ gÃ³c bÃªn pháº£i,nhiá»u láº§n bá»‹ Ä‘en 1 ná»­a mÃ n hiÌ€nh thÃ¬ bá»‹ lá»—i gÃ¬ ak,vÃ  cho e há»i báº£o hÃ nh mÃ¡y mua á»Ÿ cá»­a hÃ ng mÃ¬nh thÃ¬ bao lÃ¢u,lá»—i cÃ³ sá»­a dc kg???em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.682337,
      "id": "28742752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº±ng phÃ­m home vÃ  nÃºt nguá»“n thÃ¬ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng sao, cÃ²n chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº±ng assistivetouch thÃ¬ láº¡i hay bá»‹ vÄƒng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ thá»­ vÃ o láº¡i má»™t á»©ng dá»¥ng vÃ  thá»­ chá»¥p hÃ¬nh láº¡i báº±ng phÃ­m trá»£ nÄƒng xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.592056,
      "id": "22314030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e bá»‹ Ä‘á»‘m tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang bá»‹ lá»—i vá» mÃ n hÃ¬nh nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.585524,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng sau Ä‘Ã³ mÃ¬nh táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘i rá»“i báº­t lÃªn láº¡i tá»± nhiÃªn nÃ³ láº¡i bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh ko thá»ƒ áº¥n Ä‘Æ°á»£c vÃ o mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ 1 lÃºc thÃ¬ láº¡i sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c 1 lÃºc thÃ¬ láº¡i bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y cho mÃ¬nh há»i cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.534355,
      "id": "19710592",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e khi e áº¥n nÃºt home áº£o Ä‘á»ƒ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ láº¡i nháº£y sang chá»¥p mang hÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng ms bá»‹ nhu vay thÃ´i nhÆ°ng e má»›i mua Äc 1 tuáº§n mÃ  Ä‘Ã£ cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng nhÆ° tháº¿ lÃ  sao áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ trong lÃºc báº¡n nháº¥n nÃºt Home áº£o Ä‘Ã£ vÃ´ tÃ¬nh cháº¡m vÃ o nÃºt Chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n Ä‘á»ƒ Ã½ 1 chÃºt khi nháº¥n Home áº£o lÃ  Ä‘Æ°á»£c nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.532331,
      "id": "31451140",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphons bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a itunes ..cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra tgdd má»Ÿ Ä‘Æ°á»£c hÃ´ng áº¡ ..máº¥t bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.482214,
      "id": "27214098",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ iphone e bá»‹ sá»c sá»c á»Ÿ mÃ n hÃ¬nh) e tÃ­nh nhÆ°á»£ng láº¡i cho tgdd vÃ  bÃ¹ thÃªm mua cÃ¡i má»›i)) cÃ³ Ä‘Æ°Æ¡c khÃ´ng váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡. Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ghÃ© siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin chi tiáº¿t giÃºp anh áº¡.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.480463,
      "id": "28542163",
      "field_search": "question",
      "question": "E dang xÃ i iPhone 5s.mÃ n hÃ¬nh trÆ°Æ¡Ìc bá»‹ nhÃ´ lÃªn khá»i khung mÃ¡y e muá»‘n gá»­i vá» hÃ£ng sá»­a tÃ­nh phÃ­ Ä‘Æ°Æ¡Ì£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh Tuáº¥nHiá»‡n táº¡i Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay tháº¿ sá»­a chá»¯a anh nha. Tuy nhiÃªn náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn mÃ¡y vá» hÃ£ng sá»­a chá»¯a vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ láº¡i cho anh.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.472149,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i cá»§a mÃ¬nh dÃ¹ chá»‰ Ä‘á»c bÃ¡o online thÃ´i cÅ©ng hay bá»‹ giáº­t lag, nháº¥n vÃ´ khÃ´ng pháº£n há»“i, phai báº¥m phÃ­m nguá»“n rá»“i má»Ÿ láº¡i thÃ¬ mÃ¡y má»›i chá»‹u pháº£n há»“i nhÆ°ng mÃ  lÃ¡t sau láº¡i Ä‘Æ¡ tiáº¿p, cá»© váº­y hoÃ i. MÃ¬nh Ä‘Ã£ thá»­ reset restart cÃ¡c kiá»ƒu nhÆ°ng váº«n khÃ´ng háº¿t. LÃºc bá»‹ Ä‘Æ¡ thÃ¬ chá»‰ cÃ³ má»™t sá»‘ nÆ¡i trÃªn mÃ n hÃ¬nh báº¥m Äƒn cÃ²n 1 sá»‘ chá»— báº¥m khÃ´ng Äƒn, cÃ¡c phÃ­m cá»©ng sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c. MÃ¬nh nghe báº£o mÃ¡y bá»‹ lá»—i liá»‡t cáº£m á»©ng gÃ¬ Ä‘Ãºng khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ xÃ³a háº¿t dá»¯ liá»‡u trÃªn mÃ¡y nÃªn báº¡n cáº§n sao lÆ°u, báº¡n cáº§n Ä‘áº£m báº£o mÃ¡y chÆ°a Jailbreak vÃ  nhá»› rÃµ tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn mÃ¡y trÆ°á»›c khi thá»±c hiá»‡n. Báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XÃ³a táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  cÃ i Ä‘áº·t > OK. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.464258,
      "id": "28642535",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ há»Ÿ mÃ n cÃ³ sá»­a k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Ráº¥t tiáº¿c Thegioididong.com hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ thay tháº¿, sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o giÃ¡, hoáº·c náº¿u mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, anh vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh vÃ  bÃ¡o phÃ­ cho anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.46027,
      "id": "21200696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tÃ´i mua á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng Ä‘Æ°á»£c 02 thÃ¡ng. Tá»± nhiÃªn gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘en. Ko biáº¿t cÃ³ sao khÃ´ng. TtdÄ‘ cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh,Do khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c nguyÃªn nhÃ¢n Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.43647,
      "id": "17943315",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vÃ o camera chá»¥p hÃ¬nh sao nhanh nÃ³ng mÃ¡y váº­y QTV. MÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ Ä‘Æ¡? Tháº¥t vá»ng quÃ¡!!!",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a báº¡n nhÃ©.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p vÃ o camera nhanh nÃ³ng thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vá»›i cÃ¡c model iPhone do mÃ¡y pháº£i hoáº¡t Ä‘á»™ng nhiá»u vÃ  liÃªn tá»¥c nÃªn phÃ¡t sinh nhiá»‡t vÃ  nÃ³ng áº¥m trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.368519,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quáº£n Trá»‹ ViÃªn cho em há»i e mua mÃ¡y táº¡i TGDD Ä‘Ã£ háº¿t thá»i gian báº£o hÃ nh giá» mÃ¡y em bá»‹ hÆ° em mang ra TGDD nhá» gá»­i lÃªn hÃ£ng sá»­a Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ãºng k áº¡. VÃ  TGDD cÃ³ cho thuÃª mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng há»™ anh. Anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh mÆ°á»£n mÃ¡y áº¡,ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.359415,
      "id": "27683889",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y e bá»‹ icloud sá»­a Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng há»— trá»£ má»Ÿ khoÃ¡ icloud báº¡n nha. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo bÃ i viáº¿tÂ Â Ä‘á»ƒ tÃ¬m láº¡i thÃ´ng tin tÃ i khoáº£n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.31209,
      "id": "21169329",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i e má»›i vÃ´ messeger xog tá»± nhiÃªn mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ¡ ry lÃ  bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.304659,
      "id": "18685109",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nÃ y Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘c nhÆ°á»£c Ä‘iá»ƒm lÃ  cong mÃ n hÃ¬nh chÆ°a áº¡. VÃ  sÆ¡n cá»§a mÃ¡y cÃ³ bá»‹ ná»• bong trÃ³c nhÆ° 6s 6splus ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y hÃ£ng Apple Ä‘Ã£ gia cá»‘ pháº§n khung viá»n láº¡i nÃªn ráº¥t cháº¯c cháº¯n vÃ  khÃ³ congTrÆ°á»ng há»£p náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng khÃ´ng bá»‹ va Ä‘áº­p hoáº·c tráº§y xÆ°á»›c sáº½ khÃ´ng trÃ³c Ä‘Æ°á»£c lá»›p sÆ¡n nha, tá»‘t nháº¥t báº¡n nÃªn dÃ¹ng á»‘p lÆ°ng hoáº·c dÃ¡n mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y Ä‘á»¡ tráº§y xÆ°á»›c hoáº·c bá»‹ va Ä‘áº­p nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.289387,
      "id": "19931741",
      "field_search": "question",
      "question": "thá»‰nh thoáº£ng khÃ³a mÃ n hÃ¬nh rá»“i nháº¥n nÃºt Home, nÃºt nguá»“n mÃ£i mÃ  mÃ n hÃ¬nh khÃ³a váº«n ko sÃ¡ng, pháº£i chá» 10s sau mÃ n hÃ¬nh khÃ³a má»›i hiá»‡n lÃªn",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.288733,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mÃ¬nh bá»‹ vÃ´ nÆ°á»›c lÃºc Ä‘i mÆ°a vÃ  má»Ÿ nguá»“n khÃ´ng lÃªn luÃ´n, váº­y cÃ³ sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº­y QTV, vÃ  náº¿u sá»­a bÃ¡o giáº£ khoáº£ng bao nhiÃªu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a cho táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp anh. PhÃ­ sá»­a chá»¯a vÃ  thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i anh sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.212324,
      "id": "25784267",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ hÆ° vÃ¢n tay cÃ³ sá»­a Ä‘Æ°á»£c k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh nghÄ© nÃªn kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n rá»“i áº¡ ; náº¿u mua mÃ¡y bÃªn mÃ¬nh mong báº¡n bá»›t chÃºt thá»i gian ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.20269,
      "id": "30417644",
      "field_search": "question",
      "question": "trÆ°á»›c mÃ¬nh cÃ³ mua 1 cÃ¢y iphone 6 32g táº¡i TGDD á»Ÿ q8 , giá» cÃ¡i dt mÃ¬nh nÃ³ bá»‹ há»Ÿ viá»n mÃ n hÃ¬nh , mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra TGDD dÃ¡n láº¡i keo mÃ n hÃ¬nh dc k áº¡ , phÃ­ dÃ¡n lÃ  bao nhiu áº¡",
      "answer": "@Hoangthien: báº¡n Ä‘em qua báº£o hÃ nh luÃ´n Ä‘i báº¡n",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.197603,
      "id": "20811977",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Äá»‘i vá»›i mÃ n hÃ¬nh bÃªn em khÃ´ng nháº­n báº£o hÃ nh vá»›i trÆ°á»ng há»£p rÆ¡i vá»¡, bÃªn em chá»‰ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng vá»›i phÃ­ sá»­a chá»¯a sáº½ bÃ¡o anh sau.ThÃ´ng tin tá»›i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.141123,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin há»i thá»‰nh thoáº£ng mÃ¡y em nÃ³ hay bá»‹ nhÆ° váº­y thÃ¬ lÃ m ntn cho háº¿t tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.139782,
      "id": "25626713",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip6 em mua Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 20 ngÃ y , nhÆ°ng cáº£m giÃ¡c nÃ³ bá»‹ há»Ÿ 1 pháº§n dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. MÃ¡y em k bá»‹ rÆ¡i hay va cháº¡m máº¡nh gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.113922,
      "id": "19617673",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a e bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh hÆ¡i náº·ng. Â E mÃºn biáº¿t khi Ä‘em Ä‘t lÃªn tgdd thÃ¬ ngt cÃ³ kiá»ƒm tra bÃªn troq Ä‘t cÃ³ an toÃ n trc khi thay mÃ n hÃ¬nh k ??. Â Cku e sá»£ thay mÃ n hÃ¬nh máº¡ vá» bá»‹ hÆ° há»‡ thá»‘ng thÃ¬ khá»‘n.",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng nha. Sau khi nhÃ¢n viÃªn táº¡i trung tÃ¢m kiá»ƒm tra xong sáº½ liÃªn há»‡ Ä‘á»ƒ thÃ´ng bÃ¡o nhá»¯ng váº¥n Ä‘á» cá»§a mÃ¡y vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a anh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.108728,
      "id": "23475883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i thá»‰nh thoáº£ng cháº¥m sÃ³ng trÃªn thanh tráº¡ng thÃ¡i cá»§a e bá»‹ áº©n Ä‘i khi vÃ o á»©ng dá»¥ng nÃ o Ä‘Ã³. Anh chá»‹ cÃ³ thá»ƒ giÃºp e biáº¿t nguyÃªn nhÃ¢n k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.09737,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i e tá»± nhiÃªn bá»‹ liá»‡t á»©ng dá»¥ng k áº¥n Ä‘Æ°á»£c vÃ o mÃ n hÃ¬nh sau Ä‘Ã³ Ä‘á»ƒ 1 phÃºt thÃ¬ láº¡i áº¥n Ä‘Æ°á»£c e Ä‘Ã£ reset mÃ¡y rá»“i mÃ  váº«n k Ä‘Æ°á»£c , váº­y pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ háº¿t liá»‡t cáº£m á»©ng áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o anh,Vá»›i lá»—i nÃ y thÃ¬ anh vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > sau Ä‘Ã³ anh khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a anh nhÃ©. Thao tÃ¡c nÃ y Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p láº¡i cÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t cá»§a anh trÃªn mÃ¡y, nÃªn sáº½ khÃ´ng lÃ m máº¥t dá»¯ liá»‡u, anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m!Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.013771,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i ip6 em do rá»›t nhiá»u láº§n nÃªn nÃ³ xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng liá»‡t cáº£m á»©ng. CÃ³ khi Ä‘ang sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ khÃ´ng báº¥m Ä‘c ná»¯a nhÆ°ng báº¥m nÃºt home nÃ³ váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng. NÃ³ tá»± cháº¡y lung tung trong khi em ko cháº¡m gÃ¬ vÃ o mÃ n hÃ¬nh. Váº­y khi em Ä‘em ra tgÄ‘d cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay Ä‘em Ä‘i sá»­a ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ thá»­ thao tÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > xÃ³a táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  Ä‘áº·t láº¡i sau Ä‘Ã³ sá»­ dá»¥ng láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng chá»‹ nhÃ©. LÆ°u Ã½ khi khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t thÃ¬ chá»‹ cáº§n pháº£i sao lÆ°u dá»¯ liá»‡u vÃ  thoÃ¡t tÃ i khoáº£n icloud hiá»‡n táº¡i chá»‹ nhÃ©.Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97373,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a em bá»‹ liá»‡t phÃ­m home. Tgdd cÃ³ há»— trá»£ sá»­a khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Náº¿u Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a anh mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ sá»­a chá»¯aÂ vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho anh anh nhÃ©. BÃªn em khÃ´ng sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.903374,
      "id": "31341321",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua iphone 6 plus Ä‘Æ°á»£c táº§m 3 thÃ¡ng nhÆ°ng khi chÆ¡i game hay cháº¡m vÃ o mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh cá»© bá»‹ dáº­t dáº­t khÃ´ng hiá»ƒu bá»‹ gÃ¬. ráº¥t khÃ³ chá»‹u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.873936,
      "id": "32773797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh mÃ n hÃ¬nh bá»‹ cháº¡m báº¥m lÃºc Ä‘Æ°á»£c lÃºc khÃ´ng khÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh bsor hÃ nh cÃ³ tá»‘n phÃ­ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c anh áº¡. Náº¿u anh mua Äiá»‡n thoáº¡i táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn HÃ£ng Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c lá»—i thÃ¬ má»›i biáº¿t cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay khÃ´ng vÃ  sáº½ bÃ¡o chi phÃ­ cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.814716,
      "id": "22417503",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ rÆ¡i mÃ  e chÆ°a dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c nÃªn bá»‹ vá»¡ kÃ­nh mÃ n hÃ¬nh. E muá»‘n há»i á»Ÿ tgdÄ‘ lÃ o cai hay cam Ä‘Æ°á»ng cÃ³ thay kÃ­nh k áº¡? VÃ  giÃ¡ lÃ  bao nhiÃªu áº¡? E cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Trang,Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh nha chá»‹, tuy nhiÃªn náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chá»‹ mang lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ thay vÃ  nhÃ¢n viÃªn bÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho chá»‹ Ä‘Ã³ áº¡. VÃ¬ hÃ£ng háº¿t giá» lÃ m viá»‡c nÃªn bÃªn em khÃ´ng thá»ƒ liÃªn há»‡ há»i giÃ¡ cho chá»‹ Ä‘Æ°á»£c a, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m nha chá»‹.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.744005,
      "id": "25677548",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone6 32gb cá»§a mÃ¬nh má»›i mua á»Ÿ tgdd vÃ o massenger bá»‹ Ä‘Æ¡ rÃ¹i Ä‘áº©y ra cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh thÃ¬Â  anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra náº¿u cÃ³ lá»—i nhÃ  sáº£n xuáº¥tÂ  thÃ¬ bÃªn em há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sang sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng (cÃ¹ng máº«u, cÃ¹ng mÃ u, cÃ¹ng dung lÆ°á»£ng...) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn giÃºp anh áº¡. Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y vÃ  phá»¥ kiá»‡n Ä‘áº§y Ä‘á»§Â  ra siÃªu thá»‹Â  Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em phá»¥c vá»¥ mÃ¬nh tá»‘t nháº¥t áº¡.Â Â ChÃ¢n thÃ nh cáº£m Æ¡n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.729519,
      "id": "22060164",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i sá»­a mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 bá»‹ vá»¡ trong 1 ngÃ y cÃ³ ká»‹p ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng dÃ¡m Ä‘áº£m báº£o Ä‘Æ°á»£c áº¡, náº¿u anh muá»‘n sá»­a láº¥y liá»n anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.666271,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chÃ­nh hÃ£ng cá»§a mÃ¬nh reset láº¡i bá»‹ lá»—i mÃ¡y bÃ¡o khÃ´ng kÃ­ch hoáº¡t Ä‘Æ°á»£c, tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n mua mÃ¡y Ä‘Ã³ bÃªn Thegioididong thÃ¬ báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra cá»¥ thá»ƒ vÃ  sáº½ Ä‘Æ°a ra hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.63505,
      "id": "26939933",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua dt ip6 32g há»“i thÃ¡ng 10/2017. Bjo Ä‘t e bá»‹ Ä‘en gÃ³c bÃªn trÃ¡i phÃ­a trÃªn mÃ n hÃ¬nh. E mang ra TGDÄ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh áº¡!Â ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.582045,
      "id": "19908173",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e hqa bá»‹ Æ°á»›t mÆ°a nháº¹ Giá» mÃ n hÃ¬nh nÃ³ bá»‹ áº©m cÃ³ sá»c phÃ­a trong mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c tá»‘t nháº¥t cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57804,
      "id": "27989451",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao khi thoÃ¡t á»©ng dá»¥ng vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh láº¡i bá»‹ rung mÃ n hÃ¬nh nháº¹ 1 cÃ¡i váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.554615,
      "id": "24935387",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ´ng áº¡  MÃ¡y e ip 5s bá»‹ nÃ³ng nÃºt home sau Ä‘Ã³ bá»‹ lá»—i vÃ¢n luÃ´n náº¿u sá»­a thÃ¬ giÃ¡ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i chá»‹ nha. NhÆ°ng náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ hÃ£y mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»­a chá»¯a vÃ  sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho chá»‹ sau. Náº¿u khÃ´ng thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53037,
      "id": "20511361",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a báº¯t pháº£i káº¿t ná»‘i itunes mÃ  nhÃ  mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ mÃ¡y tÃ­nh váº­y cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra tgdd Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ (cÃ¡i nÃ y lÃºc trÆ°á»›c mÃ¬nh mÃ¬nh mua á»Ÿ chá»— khÃ¡c ko pháº£i tgdd)",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm traÂ vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.480015,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i lá»—i Messenger cá»§a iphone6 bá»‹ Out ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c chÆ°a váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p lá»—i Ä‘Ã³ Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c kháº¯c phá»¥c nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng mÃ¡y báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.479435,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone cá»§a e dÃ¹ng sáº¡c lÃ´ Ä‘Ã£ bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng giá» thay sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng cÃ³ háº¿t loáº¡n khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh nÃªn sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o cho sáº£n pháº©m anh nhÃ©. Hiá»‡n em Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬ loáº¡n cáº£m á»©ng xáº£y ra khi sá»­ dá»¥ng sáº¡c chÆ°a tÆ°Æ¡ng thÃ­ch hoáº·c cháº¥t lÆ°á»£ng sáº£n pháº©m khÃ´ng phÃ¹ há»£p anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.446255,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ á»‘ vÃ ng xung quanh mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.433878,
      "id": "26480898",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ná»­a mÃ n hÃ¬nh dÆ°á»›i bá»‹ cáº­p kÃªnh kÃªu lá»™p cá»™p,cáº¡nh bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng khÃ­t,mÃ©p  gÃ³c trÃªn bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh cÃ³ 2 cháº¥m dáº¡ng nhÆ° keo há»Ÿ ra,náº¿u tÃ´i mang mÃ¡y ra TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Ãºng nhÆ° váº­y thÃ¬ tÃ´i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ngay táº¡i diÃªu thá»‹ khÃ´ng hay chá»",
      "answer": "ChÃ o anh,Xin lá»—i vÃ¬ Ä‘á»ƒ chá» anh chá» lÃ¢u,Dáº¡. Náº¿u lá»—i trÃªn lÃ  lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ 1 Ä‘á»•i 1 trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh áº¡, trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em gá»­i hÃ£ng tháº©m Ä‘á»‹nh mÃ¡y áº¡, náº¿u cÃ³ lá»—i thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i cho anh nhÃ© !!Chia sáº½ cÃ¹ng anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.382784,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i iphone 6 lá»¡ cáº­p nháº­t lÃªn 11 cháº¥m , giá» mÃ¬nh muá»‘n háº¡ tháº¥p vá» nhÆ° cÅ© 10 cháº¥m Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡, sao Ä‘em ra TGDÄ báº£o khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c. minh tháº¥y cÃ³ huong dan bÃªn TGDÄ Ä‘Äƒng bÃ i mÃ  ko rÃ nh, mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ quÃ¡ khÃ³ xÃ i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do lÃ  phiÃªn báº£n iOS 10 Apple Ä‘Ã£ khÃ´ng cÃ²n há»— trá»£ háº¡ cáº¥p trÃªn mÃ¡y cá»§a báº¡n ná»¯a nha. NÃªn ráº¥t tiáº¿c lÃ  bÃªn mÃ¬nh cÅ©ng khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o giÃºp báº¡n áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.381891,
      "id": "22862777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tÃ´i há»i 1 chÃºt. MÃ¡y tÃ­nh báº£ng cá»§a tÃ´i má»›i mau gáº§n Ä‘Ã¢y thÃ´i, hÃ´m qua tÃ´i cap mÃ n hÃ¬nh thÃ´ng tin, thÃ¬ tá»± dÆ°ng mÃ¡y tá»± chá»¥p mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c vÃ  táº¯t mÃ¡y, cháº¡y láº¡i. TÃ´i Ä‘Ã£ thá»­ Ä‘á»£i mÃ¡y cháº¡y xong vÃ  thá»­ sá»­ dá»¥ng thÃ¬ khÃ´ng cÃ³ cáº£m á»©ng 1 chÃºt nÃ o, mÃ n hÃ¬nh bá»‹ liá»‡t. LÃ m sao Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c Ä‘Ã¢y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.3443,
      "id": "27692761",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y e chá»¥p mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c váº­y. Combo nÃºt home vá»›i nguá»“n mÃ  khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng nháº¥n cÃ¹ng lÃºc vÃ  Ä‘á»“ng thá»i 2 phÃ­m trÃªn vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh láº§n ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.308462,
      "id": "18523978",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh khÃ´ng pháº£i mua á»Ÿ tgdd nhÆ°ng muá»‘n mang qua dÃ¡n keo , dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng .",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Náº¿u mÃ¡y anh khÃ´ng mua á»Ÿ Thegioididong.com vÃ  anh muá»‘n qua dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ bÃªn em luÃ´n sáºµn sÃ ng chÃ o Ä‘Ã³n vÃ  phá»¥c vá»¥ anh áº¡. Anh vui lÃ²ng ra siÃªu thá»‹ Â Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em phá»¥c vá»¥ mÃ¬nh tá»‘t nháº¥t áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.282866,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone6 hay bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y lÃ  cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.279139,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡. cho em há»i tá»± nhiÃªn em má»Ÿ á»©ng dá»¥ng zalo lÃªn cÃ¡i zalo bá»‹ Ä‘á»©ng vÃ  rá»“i em khÃ´ng thá»ƒ trá»Ÿ vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh Ä‘Æ°á»£c, táº¯t nguá»“n cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c luÃ´n.  QTV giÃºp em kháº¯c phá»¥c lá»—i áº¡? iphone 6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘Ã£ bá»‹ treo, báº¡n hÃ£y thá»­ thao tÃ¡c nháº¥n giá»¯ 2 phÃ­m Nguá»“n   Home khoáº£ng 20s Ä‘á»ƒ mÃ¡y táº¯t nguá»“n vÃ  báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.271746,
      "id": "24759808",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh vá»«a mua con nÃ y táº¡i tgdd khoáº£ng 1 thÃ¡ng, vÃ  giá» Ä‘Ã£ bá»‹ vá»¡ máº·t kÃ­nh Ä‘t. ThÃ¬ pháº£i Ä‘em Ä‘áº¿n tgdd sá»­a hay nhÆ° nÃ o áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y vÃ  sáº½ cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha, bÃªn mÃ¬nh hiá»‡n táº¡i chÆ°a cÃ³ dá»‹ch vá»¥ sá»­a chá»¯a, náº¿u khÃ´ng tiá»‡n mang trá»±c tiáº¿p tá»›i trung tÃ¢m báº£o hÃ nh thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ gá»­i mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ gá»­i hÃ£ng báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.230701,
      "id": "28148697",
      "field_search": "question",
      "question": ".. cho em há»i mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 32GB lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ lÃ  do nguyÃªn nhÃ¢n nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y lÃ  báº¡n Ä‘ang chÆ¡i game, hay mÃ¬nh dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ´i lÃ  bá»‹ rá»“i áº¡; báº¡n cÃ³ cho táº¯t mÃ¡y má»Ÿ láº¡i luÃ´n chÆ°a áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.224632,
      "id": "21491513",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n hay bá»‹ thoÃ¡t game ra Ä‘á»™t ngá»™t lÃ  bá»‹ sao? Cáº£m á»©ng kÃ©m quÃ¡ chÆ¡i game báº¥m mÃ£i ko Ä‘Æ°á»£c chÃ¡n quÃ¡ Ä‘i thÃ´i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng cháº­m vÃ  lag Ä‘Æ¡ mÃ¡y hay thoÃ¡t game Ä‘á»™t ngá»™t vÃ  cáº£m á»©ng cháº­m nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.218367,
      "id": "27671874",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em bá»‹ sá»c ngang Ä‘en thÃ¬ lÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡ ? Sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ chi phÃ­ cá»¡ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng nÃªn kháº£ nÄƒng lÃ  báº¡n cáº§n thay mÃ n hÃ¬nh , giÃ¡ thay sáº½ Ä‘Æ°á»£c HÃ£ng bÃ¡o sau khi nháº­n mÃ¡y kiá»ƒm tra báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.211212,
      "id": "20081445",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cÃ³ má»›i mua ip6 32g táº¡i tgdd khoáº£ng 1 tuáº§n vá» sá»­ dá»¥ng nÃ³ thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ máº¥t Ã¢m thanh ko rÃµ nguyÃªn nhÃ¢n. Náº¿u mang Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng ktra lÃºc Ã½ nÃ³ bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ ch há»— trá»£ Ä‘á»•i chá»© áº¡ vÃ¬ thá»‰nh thoáº£ng nÃ³ láº¡i bá»‹",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn mÃ¬nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t báº¡n nhÃ©. Náº¿u bÃªn mÃ¬nh phÃ¡t hiá»‡n lá»—i thÃ¬ sáº½ Ä‘á»•i cho báº¡n 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhÃ©ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.196733,
      "id": "28192008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i lÃ  bÃªn cá»­a hÃ ng cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹! Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a, thay tháº¿ phá»¥ kiá»‡n áº¡, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m. Tuy nhiÃªn, náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp chá»‹ chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng vÃ  bÃ¡o giÃ¡ cho chá»‹ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.17377,
      "id": "26632474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i. Em dÃ¹ng iphone 6 vÃ  Ä‘Ã£ bá»‹ ná»©t mÃ n hÃ¬nh. KhÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh cÃ³ nháº­n thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng a ? VÃ  giÃ¡ cáº£ thÃ¬ nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡ ? Em á»Ÿ Cá»§ Chi áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Thegioididong.com khÃ´ng nháº­n thay MÃ n hÃ¬nh Äiá»‡n thoáº¡i chá»‹ nha. Náº¿u chá»‹ mua Äiá»‡n thoáº¡i táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn HÃ£ng Ä‘á»ƒÂ thay MÃ n hÃ¬nh vÃ  bÃ¡o chi phÃ­ láº¡i cho chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.155106,
      "id": "20944951",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd Æ¡i mÃ¡y em ip6 Ä‘á»™ 7 vÃ  camera bá»‹ lá»‡ch lÃªn trÃªn cÃ¹ng so vá»›i á»‘ng kÃ­nh. Ä‘em qua shop cÃ³ sá»­a láº¡i dc k nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Ráº¥t tiáº¿c Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ lÄ©nh vá»±c nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng báº¡n Ä‘Ã£ thay vá» Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.147287,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E Ä‘ang dÃ¹ng thÃ¬ á»©ng dá»¥ng danh báº¡ máº¥t trÃªn mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh. Giá» e muá»‘n chuyá»ƒn ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡. MÃ¡y e ip6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vÃ o á»©ng dá»¥ng Appstore > tÃ¬m Danh báº¡ > táº£i vá» báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.078852,
      "id": "23476449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i thá»‰nh thoáº£ng cháº¥m sÃ³ng trÃªn thanh tráº¡ng thÃ¡i cá»§a e bá»‹ áº©n Ä‘i khi vÃ o á»©ng dá»¥ng nÃ o Ä‘Ã³. Anh chá»‹ cÃ³ thá»ƒ giÃºp e biáº¿t nguyÃªn nhÃ¢n k áº¡. Ios 10.3.3",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ ÄÃºng rá»“i báº¡n nhÃ© , Ä‘Ã³ lÃ  do á»©ng dá»¥ng hiá»ƒn thá»‹ trÃ n mÃ n hÃ¬nh nÃªn che pháº§n cá»™t sÃ³ng báº¡n nha . Pháº§n Ä‘Ã³ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.076828,
      "id": "30397350",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng thÃ¬ ph lÃ m sao áº¡, e cÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. anh vui lÃ²ng thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao anh nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.028599,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c hai thÃ¡ng rá»“i. HÃ´m nay gÃ³c mÃ¡y tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en loÃ  1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. á» tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ há»— trá»£ báº£o hÃ nh khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° sáº£n mua sáº£n pháº©m táº¡i Â Thegioididong.com, thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.022947,
      "id": "27034176",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ Ä‘á»ƒ á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m cÅ©ng nhÆ° Ä‘Ã£ táº¯t máº¡ng nhÆ°ng thi thoáº£ng váº«n bá»‹ váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  mÃ¡y cá»§a báº¡n bá»‹ lá»—i nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.019318,
      "id": "27165757",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i báº­t Ã¢m lÆ°á»£ng lá»›n cáº£m giÃ¡c bá»‹ rung hÃ¬nh nhÆ° bá»‹ lá»—i Ä‘Ãºng khÃ´ng ad ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y khÃ´ng pháº£i lá»—i mÃ¡y báº¡n nha. Hiá»‡n tÆ°á»£ng nÃ y lÃ  hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.008389,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho em há»i mÃ¡y em bá»‹ há»Ÿ ron mÃ n hÃ¬nh váº­y bÃªn mÃ¬nh cÃ³ sá»­a ko áº¡? MÃ¡y em cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a cho táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp anh. Thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i anh sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.886574,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em bá»‹ mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ vuá»‘t khÃ´ng qua mÃ¡y áº£nh Ä‘c thÃ¬ lÃ m sao áº¡ . Em cÃ³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thÃ¬ háº¿t bá»‹ nhÆ°ng máº¥y láº§n khÃ¡c láº¡i bá»‹ ná»¯a áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.87513,
      "id": "20468269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng Ä‘t khÃ´ng rÆ¡i vá»¡ gÃ¬ háº¿t mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃªnh lÃªn khÃ´ng khá»›p vá»›i khung mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o anh.Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u cáº§n bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ sá»­a chá»­a thay tháº¿ giÃºp anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.822166,
      "id": "20889821",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y e chÆ¡i game hay bá»‹ Ä‘Æ¡ tháº¿",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.811136,
      "id": "20887714",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘em mÃ¡y ra tháº³ng cá»­a hÃ ng nhá» há»— trá»£ ká»¹ thuáº­t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm traÂ vÃ  há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.774765,
      "id": "18646371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e má»›i mua 20 ngÃ y. MÃ¡y hay bá»‹ Ä‘Æ¡. LÆ°á»›t k Ä‘i mÆ°á»£t. E cÃ³ lÃªN tgdd. KT Ä‘Ã£ cháº¡y láº¡i pháº§n má»m cho e 2 láº§n ngÆ°ng mÃ¡y váº«n bá»‹ Ä‘Æ¡. VÃ  váº«n cÃ³ nhá»¯ng Luc nhan tin bá»‹ dÃ­nh bÃ n fim. E Ä‘Ã£ gá»­i Ä‘i hÃ£ng kieem tra lá»—i. Váº­y khi nÃ£o thÃ¬ e nháº­n Ä‘Æ°á»£c Â tráº£ loqif tá»« hÃ£ng",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chá»‹ Æ¡i, khi nÃ o cÃ³ thÃ´ng tin nhÃ¢n viÃªn siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ vá»›i chá»‹ nhÃ©, tuy nhiÃªn chá»‹ an tÃ¢m sáº½ khÃ¡ lÃ  nhanh thÃ´i chá»‹ Æ¡iChia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.755219,
      "id": "29245860",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mÃ¬nh cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng xiaomi mi3 ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh cho sáº£n pháº©m Xiaomi Mi 3 anh nhÃ©. Mong anh thÃ´ng cáº£m. Hiá»‡n anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m raÂ  Ä‘á»ƒ há»— trá»£ thay cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.699444,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chÃ o ktv tgÄ‘. MÃ¬nh muá»‘n há»i mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i iphone 6,  phiÃªn báº£n ios 10.0.2. Giá» muá»‘n cáº­p nháº­t lÃªn ios11 hoáº·c ios12 thÃ¬ mÃ¡y cá»© bá»‹ nhÆ° hÃ¬nh, khÃ´ng tÃ¬m Ä‘Æ°á»£c báº£n cáº­p nháº­t. MÃ¬nh Ä‘Ã£ thá»­ nhiá»u máº¡ng wifi khÃ¡c nhau, cÃ³ khi bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh cáº£ ngÃ y áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« ktv. MÃ¬nh cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anhTrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh giÃºp em vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp em nha.Chia sáº½ cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.697021,
      "id": "22497111",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e há»i. e cÃ³ con ip 6 (128g), Ä‘ang chÆ¡i game thÃ¬ nÃ³ tá»± dÆ°ng bá»‹ dis ra ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh lÃ  bá»‹ sao áº¡, vÃ  nÃªn sá»­ lÃ½ lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do bá»™ nhá»› ram cá»§a mÃ¡y bá»‹ trÃ n nÃªn báº¡n thÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i hoáº·c táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘á»ƒ mÃ¡y giáº£i phÃ³ng bá»™ nhá»› ram sá»­ dá»¥ng nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626953,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i game cÃ³ nÃ³ng khÃ´ng áº¡..  VÃ  cÃ³ bá»‹ ná»• khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y khi chÆ¡i game cÃ³ hÆ¡i nÃ³ng áº¡ nhÆ°ng váº«n Ä‘áº£m báº£o an toÃ n cho ngÆ°á»i dÃ¹ng anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.612818,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng vÃ¢n tay khÃ´ng pháº£n há»“i lÃ  sao nhá»‰ ad. BÃ¬nh thÆ°á»ng váº«n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ã´i khi coi nhÆ° liá»‡t luÃ´n rá»“i láº¡i Ä‘Æ°á»£c. Restore khÃ´ng háº¿t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : Khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > Vá»‡ sinh láº¡i cáº£m biáº¿n vÃ  ngÃ³n tay > XÃ³a vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i dáº¥u vÃ¢n tay xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.593214,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng mÃ¡y iphone 6 thÃ¬ bá»‹ sáº­p nguá»“n báº­t lÃªn khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c,mua tá»« Ä‘áº§u thÃ¡ng 7.Náº¿u Ä‘em ra sáº½ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Oanh,Náº¿u lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t vÃ  sá»­ dá»¥ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng. CÃ²n náº¿u Ä‘Ã£ qua thÃ¡ng thá»© 2 thÃ¬ bÃªn em gá»­i báº£o hÃ nh chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ mang ra siÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.48481,
      "id": "20631394",
      "field_search": "question",
      "question": "Váº­y á»Ÿ tgdd cÃ³ sá»­a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng qcv",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng cÃ³ há»— trá»£ sim ghÃ©p áº¡ , anh vui lÃ²ng mang ra cá»­a hÃ ng cÃ³ há»— trá»£ sim ghÃ©p anh nhÃ© . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.464613,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n cho mÃ¬nh há»i iPhone6 64gb DÃ¹ng hay bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh pháº£i lÃ m sao váº­y báº¡n",
      "answer": "ChaÌ€o anh,Vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y thÃ¬ anh thá»­ lÃ m khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a mÃ¡y xem cÃ³ hiá»‡u quáº£ khÃ´ng nha. Anh vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XoÃ¡ táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  CÃ i Ä‘áº·t. Tá»‘t nháº¥t anh nÃªn Ä‘Äƒng xuáº¥t tÃ i khoáº£n iCloud khá»i mÃ¡y, vÃ  sao lÆ°u láº¡i dá»¯ liá»‡u cáº§n thiáº¿t vÃ¬ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ lÃ m mÃ¡y máº¥t má»i dá»¯ liá»‡u nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.449673,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh mua sáº£n háº©m hÆ¡n 01 thÃ¡ng rá»“i. sÃ¡ng nay sáº¡c pin thÃ¬ tá»± nhiÃªn máº¥t nguá»“n. áº¥n nÃºt  báº­t mÃ n hÃ¬nh mÃ£i khÃ´ng tháº¥y lÃªn. áº¥n Ä‘á»“ng thá»i 2 nÃºt hoome vÃ  báº­t mÃ n hÃ¬nh má»›i lÃªn. mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ sao áº¡. cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn dáº«n Ä‘áº¿n treo mÃ¡y báº¡n nha, báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nÃ¨.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444767,
      "id": "30523133",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua mÃ¡y gáº§n 2tuan sao nÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ Ä‘Æ¡ la lá»—i gÃ¬ váº­y",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y cÃ i nhiá»u á»©ng dá»¥ng nÃªn lÃ m bá»™ nhá»› RAM bá»‹ Ä‘áº§y khiáº¿n mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ khi sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c , vui lÃ²ng hÃ£y gá»¡ bá»›t nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng vÃ  game hiá»‡n cÃ³ trÃªn mÃ¡y ra , sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ cáº£i thiá»‡n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.43791,
      "id": "27576931",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip 6 bá»‹ 1 khoáº£ng Ã¡m mÃ u vÃ ng bÃªn trÃ¡i gÃ³c dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. Äá»ƒ lÃ¢u cÃ³ bá»‹ loang ra k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.416363,
      "id": "20127403",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk vÃ i ngÃ y do e dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c sao mÃ  NhÃ­u lÃºc báº¥m mÃ n hÃ¬nh mÃ£i ms thao tÃ¡c dk? VÃ  á»©ng dá»¥ng Zalo e lÃºc ThÃ´ng bÃ¡o lÃºc khÃ´ng, dÃ¹ wife vÃ  3G váº«n má»Ÿ???? E lÃªn máº¡ng tÃ¬m hiá»ƒu  vÃ  táº£i láº¡i nhÆ°ng k cÃ³ tÃ¡c dá»¥ng???  á»¨ng dá»¥ng memrise Ã¢m thanh lÃºc cÃ³ lÃºc khÃ´ng ? E xoÃ¡ á»©ng dá»¥ng vÃ  táº£i láº¡i nhÆ°ng váº«n váº­y ????",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y lÃ  do miáº¿ng dÃ¡n cá»§a báº¡n quÃ¡ dÃ y áº£nh hÆ°á»Ÿng cáº£m á»©ng cá»§a mÃ¡y nÃªn khÃ´ng thao tÃ¡c Ä‘Æ°á»£c, báº¡n nÃªn thÃ¡o miáº¿ng dÃ¡n ra Ä‘á»ƒ cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n .Vá»›i thÃ´ng bÃ¡o á»©ng dá»¥ng báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > thÃ´ng bÃ¡o > zalo > báº¡n báº­t háº¿t lÃ  Ä‘Æ°á»£c .Vá»›i memrise báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.394373,
      "id": "23590263",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i sao dt cá»§a e cá»© bá»‹ vÄƒng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh hoÃ i váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.381807,
      "id": "18567852",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 1 tuáº§n mÃ  pháº§n cáº£m á»©ng lÃ¢u lÃ¢u ko báº¥m Ä‘Æ°á»£c. Hay cÃ²n bá»‹ vÄƒng ra khá»i cÃ¡c á»©ng dá»¥ng Ä‘ang xÃ i. CÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i ko ? MÃ  Ä‘á»•i thÃ¬ cÃ³ cáº§n ra Ä‘Ãºng chi nhÃ¡nh Ä‘Ã£ mua khÃ´ng hay báº¥t ká»³ chi nhÃ¡nh nÃ o cÅ©ng Ä‘c ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â VÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i thÃ¬ bÃªn em sáº½ Ä‘á»•i sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng giÃºp chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¥t kÃ¬ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com nÃ o bÃªn em Ä‘á»u Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ háº¿t chá»‹ nhaXin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.369616,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iPhone 6 32gb cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 ngÃ y sao gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y mÃ¬nh áº¥n vÃ o láº¡i tháº¥y khÃ´ng kÃ­n bá»‹ phá»“ng lÃ  sao.3 gÃ³c cÃ²n láº¡i khÃ´ng bá»‹",
      "answer": "@Quang: gÃ³c gáº§n cáº¡nh nÃºt hÆ¡n bÃªn pháº£i cá»§a mÃ¡y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.368382,
      "id": "20984748",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh khÃ´ng mua á»Ÿ tgdd nhÆ°ng mÃ¬nh vÃ o cá»­a hÃ ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ dÃ¡n sáº£n pháº©m giÃºp anh nha. Khi dÃ¡n táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em thÃ¬ anh sáº½ nháº­n Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng dÃ¡n láº¡i 3 láº§n miá»…n phÃ­ Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.325274,
      "id": "21156961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¡y minh mÃ¬nh xÃ i cÃ³ lÃºc Ä‘á»ƒ trong tÃºi quáº§n jean nÃªn hay bá»‹ cáº¥n mÃ¡y khi Ä‘i láº¡i vÃ  cháº¡y xe, vÃ  mÃ¬nh cÅ©ng sÆ¡ Ã½ Ä‘á»ƒ mÃ¡y trong tÃºi Ã¡o vÃ  cáº¥n vÃ o tá»§ thÃ¬ khi bá»‹ nhá»¯ng trÆ°á»ng há»£p trÃªn thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ khÃ´ng áº¡? cÃ³ thá»ƒ lÃ m thay Ä‘á»•i mÃ u mÃ n hÃ¬nh hay pháº§n cá»©ng bÃªn trong mÃ¡y bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ khÃ´ng sao Ä‘Ã¢u áº¡, khi mÃ¡y bá»‹ va Ä‘áº­p máº¡nh, rÆ¡i tá»« trÃªn cao thÃ¬ mÃ¡y má»›i cÃ³ thá»ƒ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng á»Ÿ pháº§n cá»©ng nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.319447,
      "id": "20237913",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¬nh mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i táº¡i Ä‘iá»‡n mÃ¡y xanh Ä‘Æ°á»£c dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 3 thÃ¡ng vÃ  nÃ£y mÃ¬nh cÃ³ bÃ³c ra giá» mang ra tgdÄ‘ dÃ¡n cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n Tiáº¿nMiáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng dÃ¡n láº¡i miá»…n phÃ­ tá»‘i Ä‘a 3 láº§n . Trong thá»i gian nÃ y anh Ä‘em mÃ¡y ra Thegioididong.com dÃ¡n láº¡i Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.314981,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ai bá»‹ giá»‘ng mÃ¬nh khÃ´ng. Má»›i mua iphone 6 32GB bá»‹ tá»‘i dÃ£i phÃ­a trÃªn mÃ©p mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t pháº£i lá»—i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhtrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y vÃ  há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.253399,
      "id": "26174135",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y mÃ¬nh ip6 32gb bá»‹ rÆ¡i va Ä‘áº­p máº¡nh, há»ng, cÃ³ há»— trá»£ sá»­a Ä‘Æ°á»£c ko? qua kiá»ƒm tra thÃ¬ chá»‰ cÃ²n mÃ n hÃ¬nh lÃ  ko sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n mua mÃ¡y Ä‘Ã³ bÃªn Thegioididong thÃ¬ báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t chuyá»ƒn mÃ¡y báº¡n qua HÃ£ng Ä‘á»ƒ báº£o hÃ nh , sá»­a chá»¯a báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.250603,
      "id": "23598960",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iPhone 6 cá»§a e bá»‹ rÆ¡i,giá» Mic Ä‘áº±ng sau khÃ´ng hoáº¡t Ä‘á»™ng lÃºc quay nghe rÃ¨ rÃ¨,flash khÃ´ng sÃ¡ng,phÃ­m nguá»“n khÃ´ng hoáº¡t Ä‘á»™ng vÃ  cÃ³ tiáº¿ng lÃ³c sÃ³c cáº¡ch cáº¡ch khi láº¯c Ä‘iá»‡n thoáº¡i Pháº§n Ä‘Ã³ lÃ  pháº§n nÃ o áº¡,mÃ¡y e bá»‹ Long pháº§n nÃ o áº¡ E khÃ´ng cÃ³ thá»i gian vÃ  xa nÃªn khÃ´ng Ä‘áº¿n Ä‘Æ°á»£c tgdd áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªn sáº¯p xáº¿p thá»i gian ghÃ© cá»­a hÃ ng Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp báº¡n chÃ­nh trá»±c tiáº¿p cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nha.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ¬ sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.199442,
      "id": "21110189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n hai thÃ¡ng mÃ¡y bá»‹ lá»—i khÃ´ng nháº­n sim khÃ´ng cáº­p nháº­t pháº§n má»m vÃ  tá»± tuá»™t pin hÃ´m qua em cÃ³ Ä‘em mÃ¡y xuá»‘ng tgdd vÃ  Ä‘Æ°á»£c yÃªu cáº§u gá»­i hÃ£ng báº£o hÃ nh váº­y cho em há»i náº¿u nhÆ° lá»—i lÃ  do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ em cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n .ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.180239,
      "id": "29089345",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n Ä‘á»•i j7praim sang 6s thÃ¬ bÃ¹ ntn áº¡.  MÃ¡y bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh r",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chá»‹ nhÃ©ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.12524,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i! iPhone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ vÃ´ nÆ°á»›c nÃªn giá» loa nghe nhá» hÆ¡n trÆ°á»›c. TGDD cÃ³ sá»­a khÃ´ng áº¡???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c báº¡n bÃªn mÃ¬nh chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh sá»­a tÃ­nh phÃ­ giÃºp báº¡n (náº¿u mÃ¡y nÃ y báº¡n mua á»Ÿ há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com) hoáº·c báº¡n liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p trung tÃ¢m báº£o hÃ nh hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.084484,
      "id": "26399421",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua Ä‘Æ°á»£c hai thÃ¡ng, mÃ n hÃ¬nh vÃ  thÃ¢n mÃ¡y khÃ´ng khÃ­t láº¯m. áº¤n kÃªu bá»™p bá»™p thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Vá»›i trÆ°á»ng há»£p trÃªn, chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chá»‹ tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.071218,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i, mÃ¬nh cÃ i á»©ng dá»¥ng báº±ng itunes trÃªn mÃ¡y tÃ­nh, váº­y em thÃ¡o itunes trÃªn mÃ¡y tÃ­nh ra thÃ¬ á»©ng dá»¥ng cá»§a mÃ¬nh cÃ³ bá»‹ máº¥t theo khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.01556,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e há»i Ä‘t ip5s bá»‹ táº¯t nguá»“n, e Ä‘em sáº¡c thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn thanh pin mÃ u Ä‘á» Ä‘á»ƒ lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ sáº¡c, mÃ  sáº¡c nhiá»u ngÃ y váº«n kh lÃªn ? cho e há»i lÃ  mÃ¡y e bá»‹ gÃ¬ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y bá»‹ cáº¡n kiá»‡t Pin nÃªn anh vui lÃ²ng hÃ£y sá»­ dá»¥ng Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ thao tÃ¡c báº¥m vÃ  giá»¯ nÃºt Nguá»“n khoáº£ng 20 giÃ¢y xem mÃ¡y cÃ³ lÃªn nguá»“n khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.015194,
      "id": "30697782",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m há»i i phone 6 of m tá»« khi cáº­p nháº­p pháº§n má»m ios 12.1 thÃ¬ mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡,á»©ng dá»¥ng chá»¥p hÃ¬nh b612 of m Ä‘Æ¡ k chá»¥p Ä‘c.fai lm sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y cÃ³ lá»—i pháº§n má»m táº¡m thá»i ,anh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.99353,
      "id": "24954518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Em má»›i mÆ°a iphone 6 á»Ÿ tgdd há»“i thÃ¡ng 7 2017, hÃ´m nay em lá»¡ lÃ m rá»›t bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh Ä‘iáº¹n thoáº¡i. Em cÃ³ thá»ƒ ra tgdd thay mÃ n hÃ¬nh má»›i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh sá»¯a chá»¯a vÃ  hÃ£ng bÃ¡o phÃ­ Ä‘áº¿n anh áº¡Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.97135,
      "id": "26980658",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i o tgdd gáº§n 3 nÄƒm hÃ´m qua k biáº¿t mÃ¡y bá»‹ sau khá»Ÿi Ä‘á»™ng k lÃªn nÆ°a, cÃ³ mang mÃ¡y ra ngoÃ i tgdd sá»¯a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡. Náº¿uÂ  anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn mÃ¡y vá» hÃ£ng sá»­a chá»¯a vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ láº¡i cho anh.Â ChÃ¢n thÃ nh cáº£m Æ¡n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.964645,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ²n háº¡ phiÃªn báº£n 11 vá» phiÃªn báº£n cÅ© hÆ¡n Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng QTV. mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ quÃ¡. mÃ¬nh dÃ¹ng iphone6 16gb",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Ráº¥t tiáº¿c bÃªn HÃ£ng khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ cáº¥p ná»¯a báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93194,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ¡i con iPhone 6 cá»§a em cáº£m á»©ng cá»§a nÃ³ khi Äƒn khi khÃ´ng Äƒn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y a?,cÃ¡i con iPhone 6 cá»§a em cáº£m á»©ng cá»§a nÃ³ khi Äƒn khi khÃ´ng Äƒn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y a?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.912128,
      "id": "21508963",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y e há»“i chiá»u cÃ³ bá»‹ treo mÃ¡y nÃ³ táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘en thui má»Ÿ ko lÃªn lÃ  bá»‹ s v",
      "answer": "ChÃ o anh,Do khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c nguyÃªn nhÃ¢n Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.910172,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ n hÃ¬nh ip6 cá»§a e bá»‹ há»Ÿ nháº¹ pháº§n trÃªn vÃ  hai gÃ³c trÃªn lÃ  do Ä‘Ã¢u vÃ  sá»­ dá»¥ng lÃ¢u thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do Ä‘Ã¢y lÃ  vá» pháº§n cá»©ng nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n cÃ¡ch giÃ¡n tiáº¿p qua Comment Ä‘Æ°á»£c, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. Tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra Trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c cho báº¡n áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.858837,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh sÃ i á»©ng dá»¥ng battery California nÃ³ cÃ³ gÃ¢y áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i mÃ¡y khÃ´ng. á»¨ng dá»¥ng giÃºp mÃ¡y khÃ´ng bá»‹ pin áº£o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Ráº¥t tiáº¿c lÃ  mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ khÃ´ng tháº¥y cÃ³ á»©ng dá»¥ngÂ Â battery California báº¡n nhÃ©, báº¡n vui lÃ²ng kiá»ƒm tra láº¡i tÃªn á»©ng dá»¥ng xem sao nha báº¡nÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.846577,
      "id": "28677684",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tÃ´i má»›i mua Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 20 ngÃ y mÃ  mÃ ng hÃ¬nh cáº£m á»©ng lÃºc Ä‘Æ°á»£c lÃºc khÃ´ng . CÃ³ Ä‘á»•i cÃ¡i má»›i khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng add ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.840355,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iphone 6 cÃ³ dÃ¹ng bÃºt cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ sáº£n pháº©m sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c bÃºt cáº£m á»©ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.817595,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip cá»§a e Ä‘ang xÃ i sao láº¡i bá»‹ sáº­p nguá»“n áº¡ tá»± Ä‘á»™ng mÃ¡y hiá»‡n lÃªn trÃ¡i tÃ¡o vÃ  mÃ n hÃ¬nh tráº¯ng rá»“i láº¡i bÃ¬nh thÆ°á»ng cho e biáº¿t cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y báº¡n cÃ³ á»©ng dá»¥ng xung Ä‘á»™t khiáº¿n mÃ¡y treo vÃ  táº¯t nguá»“n .Báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c , báº¡n dÃ¹ng mÃ¡y tiáº¿p xem cÃ²n bá»‹ khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.80496,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh khi xem á»©ng dá»¥ng youtube cá»© 1 chÃºt lÃ  hiá»‡n lÃªn tiÃªu Ä‘á» video máº·c dÃ¹ mÃ¬nh khÃ´ng cháº¡m tay vÃ o mÃ n hÃ¬nh gÃ¢y khÃ³ chá»‹u xem. KhÃ´ng biáº¿t lÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i hay youtube bá»‹ lá»—i áº¡? GiÃºp mÃ¬nh vá»›i!",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Anh xÃ³a á»©ng dá»¥ng Youtube vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.803442,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u em táº£i nhiá»u á»©ng dá»¥ng thÃ¬ cÃ³ khiáº¿n mÃ¡y bá»‹ giáº­t lag khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ viá»‡c táº£i nhiá»u á»©ng dá»¥ng chá»‰ chiáº¿m dung lÆ°á»£ng bá»™ nhá»› trong thÃ´i áº¡, khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tá»‘c Ä‘á»™ xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.789295,
      "id": "27940788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 náº¿u sÃ i láº­ dÃ i táº§m 1 2 nÄƒm cÃ³ hiÃªn tÆ°á»£ng giáº­t lag hay Ä‘Æ¡ mang hÃ¬nh cáº£m á»©ng cháº­m báº¥m k Äƒn hay k áº¡ vÃ  sÃ i 1 2 nÄƒm pin cÃ³ dá»… bá»‹ chai k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone báº¡n dÃ¹ng 1-2 nÄƒm váº«n mÆ°á»£t mÃ  tÃ¹y theo cÃ¡ch báº¡n dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nhÃ©.Â MÃ¡y dÃ¹ng khoáº£ng 2 nÄƒm thÃ¬ báº¯t Ä‘áº§u cÃ³ dáº¥u hiá»‡u chai PIN tÃ¹y theo cÃ¡ch báº¡n sáº¡c vÃ  dÃ¹ng PIN nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.772629,
      "id": "29892323",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘t e má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 4 thÃ¡ng bÃ¢y giá» bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho anh Ä‘Æ°á»£c. Mong anh thÃ´ng cáº£m. Anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.763964,
      "id": "21280728",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ae nÃ o sÃ i iphone 6 32 bá»‹ treo cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe hok.bá»‹ treo mÃ  á»©c cháº¿ quÃ¡ Ä‘em ra tgdÄ‘ mÃ  khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ lá»—i tai nghe rá»“i nha báº¡n, báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng Â Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p xem sao báº¡n nhÃ©. Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.71951,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i iphone bá»‹ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh vá»›i icloud mÃ  khÃ´ng cÃ³ máº­t kháº©u cá»§a cáº£ 2 cÃ³ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ anh khÃ´ng cÃ³ máº­t kháº©u khÃ³a mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng cÃ³ iCloud trong mÃ¡y thÃ¬ khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.715761,
      "id": "29386119",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em bá»‹ rÆ¡i ko lÃªn  mÃ n hÃ¬nh giá» em mang ra nhá» láº¥y láº¡i áº£nh trong Ä‘t Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra cá»¥ thá»ƒ xem cÃ³ cÃ¡ch nÃ o khÃ´i phá»¥c Ä‘Æ°á»£c hÃ¬nh áº£nh khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.698902,
      "id": "25436128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ máº¥t hiá»ƒn thá»‹. LÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng cÃ³ trai tao mau Ä‘en thÃ¬ sá»­a bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Náº¿u váº«n khÃ´ng kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.687832,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, mÃ¬nh mua mÃ¡y á»Ÿ há»‡ thá»‘ng tgdd nÃ y khi bá»‹ lá»—i Ä‘em báº£o hÃ nh á»Ÿ há»‡ thá»‘ng tgdd khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c ko áº¡...",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi mÃ¡y bá»‹ lá»—i hoáº·c cáº§n há»— trá»£ ká»¹ thuáº­t báº¡n cÃ³ thá»ƒ ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng gáº§n nháº¥t lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.649357,
      "id": "23871749",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i mÃ¡y e ko hiá»ƒn thá»‹ nhÃ  máº¡ng, giá» vÃ  pin á»Ÿ gÃ³c trÃªn mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh lÃ  bá»‹ sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64553,
      "id": "27769180",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cÃ³ sá»­a ip4 bá»‹ \"Lá»—i kÃ­ch hoáº¡t\" k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Báº¡n cho mÃ¬nh xin hÃ¬nh chá»¥p thÃ´ng bÃ¡o lá»—i Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}